iphone8會唔會炒到?

手機爆左moon,想盡快換。
諗住買8，但怕佢又炒一排先有貨。

利申:唔會食炒價

可以 不過要落多少少油

一定炒高起馬$12

Iphone8 一部應該賺到至少50hkd
炒唔炒到自己諗

咁我15號夜晚訂，估計幾號會拎到

今次終於到我抄機了

上年 大金128 去到10月16日 都有得炒，
今年搏唔搏就睇你自己。

收64銀自用 -128

今年無得退/換，班友去唔去攞機都成問題

50hkd 一部
10部就500hkd
100部就5000hkd
1000部就50000hkd
10000部就 500000hkd
100000部就5000000hkd
1000000部就50000000hkd
哇 只要炒到100萬部iphone8 就賺到5千萬hkd 可以買到樓喇

發達大計黎

可能22號第一日就+12

歷史教訓，同樣死硬，除左新色

咁聽日重訂唔訂ip8?

今次仲要冇得退